[馬妹災難級]曼聯FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1068]

Slow

slow

燈燈佢先

Fast

vdb幾穩陣

踩手

RB啲迫搶

樓主開po幾快

有曼fd子話佢行行企企

妹今場跑動開季以黎應該最多

隨時一場等於之前加埋

好似連波都攞唔到

覺得佢同Bruno Mata夾得好啲

Red bull噤住黎打

Rb班矮撚成日dup低頭追用面draw foul

賽後可以攞stat bin C

3個中場都偏向自己做波
佢好難有波掂

無左Bruno 隊波好迷失

3個速度突破都唔強
好難好似以前轟咁打三核

Shaw 打左閘

乜鳩都吹

第一次正選第一次打呢個陣
適應都叫時間
穩穩陣陣我收貨

屌你下下duck身位都吹既

RB打乒乓波啦

Fred 呢啲搵到代替品
即刻賣啦除左搶得真係冇樣得

咩link咁快

掂下就吹

咁撚樣都吹

Now TV

Kante 呢啲搵到代替品
即刻賣啦除左搶得真係冇樣得

數據不嬲攞對自己有利既就天下無敵

咁我去現場睇算

25？

咁快就失控球權
點撚樣踢呀

Kante進攻勁好多喎ching

費特可摸以番去練下啲比波

師兄快啲走先 幫係頂住

跌就吹

d傳送同fred冇乜分別

得vdb一腳彈到鬆返個波上去

vdb啲傳波真係好撚保守

個球證咁撚鐘意鳩吹draw下foul都搏得過

班仆街轉守為攻真係好撚差

有telles斬就好

一跌就foul

後面橫傳橫傳橫傳大腳失控球𦧲返又傳過

白痴

馬帶到波入到禁區其實有機

唔撞得打乒乓波啦屌

球證支雞好撚嘈

麥佳亞傻閪

角球戰術

牙冰老母弱智生個白痴仔

rb豆腐隊

全部人向前 又冇人回後彈返前

隻龜自從唔做派路踢得好咗
唔反佢住

rb踢乜

Bruno 真係唔抖得
轉守為攻差到

Awb隻腳真係好長

奶過啦

屌你老母shaw咁鍾意縮縮縮，縮你老母咩

馬迪個態真係好差下

有冇人控下場

領先緊暫時ok la
下場對阿狗仲要主場

Gay

果個麥堅拿係咪比人兜左==

又玩Ipad

成日影嗰個閪面白頭觀眾做乜鳩

牙Fred 愈打愈好喔
同candy 真係差唔多

你條懵撚係咪未睇過Kante b2b入波

其實踢得好撚曳

甩鞋

lockdown都可以入場 佢就好

企咗喺場邊

你講藍眼果個?

佢有時又係hold 死個波
推向隊友到

係平時有咩波都要經佢啫 依家都唔差

蘇：買左新ipad air 嘻嘻

對面件5號力架是咪傳曼聯？

梳好差咩

咁廢如藍天gibson都入過波既

下下標咩，冇踢開波收皮啦

入場有波唔睇睇ipad嗰個

是 Upxxxxxcano

即係證明佢仲未差好電

換走馬迪入BW啦
阿妹踼到好似三中場個左中咁

唔係好似 直頭係

Shaw 今場唔錯
Matic好差

無人交波俾vdb，好慘

班友係咪都反用波係差d
但守暫時冇問題

咁佢真係算左中場

毒撚

梳狗係咪打得左中堅太多
屌你成撚日俾人反打企到咁撚入
輸俾熱狗個場最明顯

縮到比人任出喎 唔標都比壓力啦

Bruno同Vdb 真係高下立見

好勁 取代隻烏龜應該會好撚勁

廿幾個foul
兩分鐘吹1次

就咁睇都正路

唔同類型
Vdb 要打彈彈波 tikitaka

馬迪守咗幾球埋門 換bw邊個填個防中位

佢走落啲位好怪
好多時走得太近

對面教練係咁提場就踢西波
我地個白頭翁玩ipad反而踢得幾好

冇馬迪 搵普打防中

Bruno 高一班波

Tikitaka基因

航都航貼小小呀，下下比人起到腳

正正路路唔派膠已經唔錯啦
嚟咗兩個月第一場正選咋

做乜播兒子j片
冇歐聯踢喎🥺

對面迫到 覺得一下就會輸咁

曼戰術根本無要求fred不斷插入禁區

佢同龜兩個成日好似冇溝通咁
成日mark同一個人

屌你，呢度有巴話廢凸同泰亞高同級架

認真答 平時落去提場多數係Phelan

個陣無咩人有突波能力

啲波成日一傳去邊就帶死咗

佢今場直頭左翼咁濟啦

我以為去左韓國

係鬼第一次

第三場啦喎

贏住1比0=踢得好？

佢要玩極短彈彈波

當今我諗得多仔同未星散前嘅Ajax 先得
我曼啲人未夠班做到

好彩買唔撚到sancho

咁樣得身位都吹嘅半場算係咁啦

踢得好曳 反擊無威脅

頭三十分鐘算係咁
唔算差

入完波被人撳住砌喎

現唔到位，對面又逼得咁緊

D連登仔真係難搞 聽哂你地咁講出法又唔岩

點解好似冇乜印象佢有踢過正選

又好似係喎

咁航得差我認同，係應該貼d

新system 對住大勇既rb算唔差

巴塞拜仁曼城呢啲全隊都球感好

次次去到人地中前場就斷
要不是綠木射術好

今場第一場正選

偽獌confirmed
無捱夜睇聯賽杯

我男神雲比沙卡 真係屈撚到爆

佢根本無能力做簡迪個角色

把握力有幾差唔使講啦下喎

rb d 迫搶迫到曼入波後完全攞唔到波

未夾好
佢果種同圍走同人彈波撞牆咁既踢法
曼除左bruno mata vd難有人同佢夾
再加上後面果3個都成日偏向自己做波

馬迪真係差啲

利申，講左好耐叫普巴打左翼

下 曼最鍾意就係彈波佔中

De jong講波

唔係嘅，馬9、馬達、普巴、般爐都玩到嘅
但呢堆友會唔會同時間出場呀

Bein sports有講番offside個球

咁要出0gard

企喺到彈同彈住走係兩樣嘢

唔係講笑呢個半場真是幾閪波
俾曬你妹巴自由踢到咁

唔該海巴

ok簡迪賣點係把握力

好似有啲唔同彈法

佢喺曼都無做過sorry ball 433 kante b2b個角色

Bt sport 係里奧 史鳩斯 夏格維斯

唔係冇既係比rb 逼到亂晒節奏

連德甲都識打我曼啦，
Shaw下下要幫龜手，對家右閘一上黎就方圓20碼無人mark

班仆街傳波廢姐 位又走得差

bt sport四個講波佬三個前曼

30分鐘打後係打半場

夏格肥咗走咗少少樣

又好差？

對RB 人哋入唔到波 仲領先緊1粒 真係以為我哋係強隊？

普巴有好差咩

明明sorry ball失敗就係因為簡迪傳波同組織力欠奉

普巴今場正喔
爽咗好多，個身都好似修咗

2個前鋒成日拉邊
vdb假9又唔完全係
一唔落中場攞波就冇供應
老鼠拉龜

頭三十分鐘除咗球助攻，下下想偷身位去波好多時都就fail咁

70m身價既話唔差

今次助攻又點唔計法?

除左shaw縮入禁區被人屌到開花果球佢無跟任何人之外都算係咁啦今場

Bruno同vdb預左完全唔同風格啦
Vdb佢要踢短傳彈彈波 你比佢 佢回到比你走位彈多幾腳咪有空位囉 佢用到個波出黎 好少甩仲想點
佢同普巴同場咪好囉 因為佢唔會要求拎波 拉好多空位
如果佢同馬達就正👍🏻
反而般普2個都要拎波

踢左4年仲用身價黎屌佢

普巴上半場踢得好好架啦喎，又有助攻，又hold到下波，又draw到foul，一拎波比3個人追住喎

隊波無突破點
福狗唔喺到

Vdb擺到明係玩走位

反普反到你咁傻閪

Iphone 有link嗎？

橙咩刀： 靴里拉>普巴

收起雲迪比出卡叔啦
有支點好d

唔係話助唔助攻嘅問題
而是個波係自己後面hold得太耐
要多個係左邊做Progression佢又唔知係邊

馬狗上半場都唔知佢踢緊乜

馬hold唔到波
試下出c7或福
Vdb 換般

我成日都覺得佢個樣好似my queen

D曼迷好難服侍

同埋太迷般

Vdb返黎一腳波幫手破左幾下密集
轉個頭就俾Fred唔知傳左去邊
冇得打反擊了

去到人禁區就係
係中場咪係到妹黎妹去

係長傳無人跑，中場比RB絞碎哂架啦，打長傳過頭追波把啦

So far 呢個半場得馬無咩表現

見到幾球都拉走兩三個回後 然後中堅有位傳返入中場

Draw foul

般有光環

隊波習慣左Bruno

卡狗會唔會有機會出

So9 下半埸分分鐘又換返bruno入黎

歐聯穩陣1粒就兩win

呀fred就真係一啖砂糖一擔屎

咁我寧願收起馬仔先，唔打陣地傳波滲透，馬無左用

唔明又點踢得差法 守得幾好啦
係反擊牙fred柒幾腳啫

四年嚟佢有冇半季係維持到同個身價對稱既表現

一定有，嚟緊仲要踢阿仙奴

睇stat咪係強隊囉

沙比薩真係好靚仔

歐聯有得換5個
其實我地幾有利

4年加埋有半季

但入完波之後根本就攻唔到上去
太多人係左邊企得太深喇

球證吹埋身波吹得嚴姐

佢淨係打左翼就應該有返突破

下場打妓留下力啦

真係跌哂眼鏡，蘇sir 竟然會收福同bruno
對面谷得咁上，係咪應該換福出黎跑對面身後位

照睇架咋

其實般好多時真係一般
佢一到曼就真係光芒四射嘅
但之後啲傳送成功低咗好多

Pro老母咩，睇唔睇到對面點逼搶法，你見梳傳波慢到咁，永遠唔敢一腳彈比普巴，傳到人地都逼到

牙fred 真係雞勒
搶到 但傳射控都接近0

又唔係鬥被foul得多
佢係咪唔記得左自己前鋒
出卡狗啦 起馬識走位射波

係 無突破點
我哋控傳又唔得

岩 係邊度都係
明明vdb唔係般踢法又比人拎黎比較

鐵人咩 比人抖下都得掛

同未開波前有人屌普巴唔玩得ig一樣

Telles唔係傷幾想出佢

頭30分鐘叫同普巴有幾下互傳囉

角色球員齒輪姐

Dean仔無得出

歐聯預左冇啦

係 睇到呢到講到佢好差咁姐
佢係前面跑位又無人比到
般奴呢幾場都麻麻地 呢場暫時又唔係踢得咁差
咪比佢抖返場 唔覺呢場出佢分別有幾大
佢傳波咪有時係咁傳失又唔見比人話
佢係好波但覺得呢到好似有光環咁🙈
反而呢場普巴算幾好唔會有好多人讚佢

話說頭先有幾下都幾忟水 好似就失波咁

對面唔比你慢慢諗，馬好難踢得好

係其他人太廢顯得佢太突出

係成隊問題，馬下下淨係同普巴彈

下，踢咗場就傷

佢地只會覺得vdb問題唔關fred事

試到隊波冇般可以點踢都好呀
場場都出全盛朴智星都頂唔順啦

個個都驚shaw 1 on 1唔掂
見到有次係普巴過去同梳2 mark 1

往年歐戰分組賽好似都唔係用ddg？

收皮啦自己後場hold波嗰時大把時間
成日後埸橫傳咪就是自己中埸唔夠人迎波

其實俾多少少時間卡雲尼踢等佢快啲恢復狀態啦

知vdb點解聯賽冇正選未

龜咪一樣對唔住佢身價

所以咪比人屌到飛起

歐聯點會唔係ddg打晒
重要今年個態返晒黎

等睇縮後俾人追平

ShW面對面都傅失

希望60分鐘會換人 個勢唔太好

Red bull 遲早入

梳係咪諗住出家

Phone can’t see

歐聯分組賽 仲未係踢4場確定出線/出局 走去話出dean？

Why not

歐霸先唔用比清新咋喎

手球喎

依家係咪都係玩翻主客2回合呀？

馬依球又唔射

馬

無左腳

手哂

綠木又絕招

好明顯wo大佬

馬推側左

漏哂

漏曬

難得梳出得咁靚

Shaw有傳中

其實見到vdb幾有魔性

牙木入左了

shaw難得有傳中漏曬

又掩面

唔會吹啦
產緊隻手貼地當平衝唔會唔吹

係曼聯dna

4個疏哂 屌那星

馬災

啱啱呢球係咪梳咁多年嚟最靚傳中

馬木

球證都睇到但佢覺得係支撐平衡所以唔吹

頭先個球彈極都入唔到

四個都漏曬

馬迪就黎紅
換啦

馬狗真係無態到咁
扭都唔試下扭

上季尾有球傳中空晒畀bruno頂咗上天

Cls
漏曬仲難過入波

mctom啦

屌你老母 RB啲人
下下跳高就貼實獌啲手爭

馬迪幾危下

寶臣

佢第一下攞波個路線都有啲差

上面話手球個啲應該未睇過波

係咁吹

唔好嘈喇 再嘈紅

佢地唔記得上年係打歐霸

鳩叫下啫

今晚搵咩屌妹好？

龜

不過佢兩邊都係咁嚴鳩吹就算啦

膚色

理性足球分析過呢啲無啦

屌唔sip衫

又打得ok喎

冰幫人控落尼

妹咁都俾到

助攻唔計啦

身價

悶悶地 睇到想瞓 兩隊組織麻麻

頭髮

同左膠屌侵一樣
唔需要原因的
睇你唔順眼咪屌囉

On9 shaw

有啲估唔到萊比錫咁廢

RB啲人好撚Soft

個保臣都幾撚多小動作

又冇speed

80m啱啱做咩

對面狗撚到仆街

我中場嗰陣瞓着咗

不如鬥訓低算
一跌就吹既

好撚多手

我哋牙龜都係

估唔到UP佬咁廢就真
6千萬你比我牙

依組原來都唔算難踢

Rb係咪都訓低

個寶臣可摸以番屋企食屎

RB跌撚完未?

唔係
以前會吹架
好似上年定今年先改左講明唔會吹

一陣下兩場輸晒畀火雞野
蘇蛇做得出

vdb走啲位真係幾靚

講緊簡迪把握力好過Fred，你就twist到我話簡迪賣點係把握力

你聽日lunch同David一齊出去睇報紙啦白卡仔

一跌就吹既波反而啱占士踢

Rb啲人食屎大架

土耳其今日打巴黎都唔差
係埋門輸比巴黎

麥龜好撚多手 睇佢幾時搞到輸12 嘔分出黎

Cavani

馬災。。。

直路都係 psg都踢到on99

越位達

Konate睇落仲勁咁

雲迪比技術同傳波都唔差

上場走甩12碼已經執返身彩

其實今日vdb 普巴都踢得ok

Vdb點解唔比右邊

依條廢柴仲可以生存到

宜家見親啲球員係禁區防守
都要放曬雙手係後面驚手球
有時真係覺得啲新rules好反智

無form

詐糊帽子戲法

技術好好 成日做施丹轉身

mbe

阿積士出品從來唔擔心技術

依下彈彈波

都係要出派飯男

Konate真係唔錯

Rb又跌

蘇b忍唔住馬災了

點解要出鳩福

啱啱起身
竟然唔係勝利11人？

高球商

呢個進攻教練含撚啦

換馬啦屌

出福

mctom sub matic ok?

McTom ready

妹鳩射 屌得

60分鍾換人

MBE 都係扮聽架姐
落到場9射

普狗又鳩射

Sob依家越黎越大膽

妹

唔岩曼聯呢啲弱隊

1-6都輸過冇咩好驚了

3球詐糊
兩球越位
一球手球

So9啲換人真係早咗好多

又係awb

射完扮無辜 屌得

彈彈波

官到無求膽自大

收縮對手呢樣嘢都好多年啦
不過新例都係on9㗎喇

咁都傳

VDB

Sob呢場由排陣到換人都抵讚👍🏻

😧：我傳波你哋冇人接？

下半場VDB同隊友配合多左

頭先個直線比到就正

又差啲

VDB技術好似仲好過普巴==

又傳得好嘅

越位無得講，以前好多前鋒都係咁走，不過var出現搞到無啖好食

原本話新例就係想唔駛球員咁樣收手
但結果明顯重衰咗

VDB差啲

N年前西超打吡拉狗已經例牌咁守

褔sir唞下啦唔想見到佢

Vdb呢下入得靚

又跌

MBE 收到大英帝國指示一定要出

福mctom

一次過換兩個

福換木
mctom換matic

福馬閪波

洗唔洗call黑箱車比rb

仲有三個換人

收木....

MBE 85分鐘先換入啦

仆街 史賓沙

伩家5個咩？

換馬災好過啦

RB 7 號仔好似好好波

都正常 除咗球入波無咩幫到手

都合理
等佢唔好入返一球就囂

比到都冇人識走

R聯係

馬真係唔得
其實照用呢個陣
Vdb>費
馬>福
對阿應該ok

主力黎

有無機會睇下卡雲尼

唔會啦英超無出咁耐

個保臣係咪豆腐做架

對面個個都長頭髮紥邊既

今日中場搶得ok

Ddg

DDG

ddg

閪龍

又神救

一場一神救

水狗神鋒sorloth

Ddg cls

英超廢鋒

出dean

thanks

西龍

例牌叫春
覺得IG佬越來越慘

Ddg今季

Ddg cls fast reflexes

Rb係咁出高佬

球證支雞擺明係嚴㗎啦
對面識玩

Ddg keep住咁嘅表現，dean真係得個坐字

已徹底逼癲左ddg

走之前應該出唔到五場

唔夠班喎完全

又吹 真係好撚Soft

拿高士文平時德甲係咪無著得咁靚？

Cls 又Bruno

都係要bruno

Nagelsmann有少少chris martin feel

救左咁耐曼
膠左一季又話賣又盛

打google隊出下就ok 其他

一早放棄左啦
買卡雲尼已經頂左佢個位

Ucl 5 subs?

咪係 而家仲要多個卡雲尼 執定行李都得

咁快換3個

邊撚個黎果個白頭佬一定唔係OLE

yes

羅美路

記憶中以前佢係哥狗個種簡約style
上年歐聯復賽個段轉咗玩型棍路線

雲迪比拍哂手

又出返Bruno

有冇Link

Vdb

Ig路狀態都幾差下

換vdb

加強攻力冇錯啦 唔入多粒燕梳實比人追返

連條褲都係格仔

Ole淨係識位換位 pe teacher

中前場暫時咁應該最好👍🏻
值得睇睇

真曼完咗夢無憾架啦

呢對閘踢鑽石陣真係食屎

冇換防守球員縮已經好好有進步

今場都幾差下
仲未夾到

MBE識玩 一跌就有架啦

MBE

勝利11人返黎啦

咁都有

T字頭傷左?

真係踢落腳到

落晒order

對psg唔算？

好過winning eleven踢死班友

唔係喎 係班波未有默契
打佢最擅長啲One touch

入左去ok?

推走個波再撞落去

.....踢空氣

腳長啲入

Telles傷 唔計

踢咗8場英超 加埋都無1個鐘
點夾

根本就係要咁玩

贏緊粒 keep form好正常wo

夾得幾好

好有創意

O岩O岩黎睇場波,想問下暫時表現最好係邊個?
係咪打緊 Diamond 4-4-2?

馬災用頭飛頂重好

馬般係有呢啲

ddg fred

用返對曼城嗰招

龜隻閪手又黎

又係對鏝嗰招

又係般馬combo

影帝

on9
有form 轉陣黎做乜

Awb dou ok

呢下用頭會唔會好啲

上年聯賽對鏝試過入

平時對面果光頭仔踢到翼咁，今日弱左唔少

原來RB 1射1中 only

好似成隊波都想幫馬仔開齋咁

入到都隨時吹你舉腳過高

Bruno

飛盡腳底印落個波得唔得

隻手無處安放

成日覺得吹大咗

上屆R聯 4強都係無表現

隻攻中似假9 多d
fred 唔錯

般廢交失幾多球

禾地awb 鈮鎷包皮都唔驚駛驚你鏝城棄將

442真係最佳答案
我地宜家個個位都好撚多SUB用

好多都用過啦
但人哋入到波

渣咗d 三中堅不能主攻咁

福入到黎剩係識痴埋去帶波果個
同lin越黎越似

Ddg又識出黎

出到咁

識唔識攝。。

Bruno呢下點架 高波傳畀普巴入咗

出得差

Mctom識玩一入黎已經跌左4次

已經畀dean逼到開發新技能

bruno靚a

般入左黎前場再生啲

派飯男咁難得入單刀但off

未過半場wor?

無越喎
入左

半場喎

冇off wo

又越

無越位喎

十二碼都撲撚埋
不如整多個奧比歷過黎

做乜鳩

On99

睇半場線

未過半場喎

旁證

越？

旁證我屌你老母

球證識唔識球例?

未過半場唔計越位喎

係咪又計膊頭

福

var 改判啦掛

VAR VAR VAR

無越喎

又黑9我曼

乜撚野

睇唔到唔好舉啦

終於單刀識入

舉舉舉舉你老味咩

未過半場無offside

自己半場都越？

MBE親自示範咩叫單刀

Dllm唔識波

要讚主球證，冇吹到

好彩射埋先

未過半場wor
又計膊頭？

Var United

搞撚笑

改硬判既
睇完都唔計既真係明黑

Goallll

好彩福唔理射左先

Yes

搞撚掂

平時一定省龍

On撚9

又要比人屌VAR得益

般奴俾得靚

MBE快到

Yesss

又刷助攻

我般幾撚勁

要讚

旁證個樣好7

Bruno球直線好靚

一傳就舉旗
好彩福冇理照去

Ford

今次福醒目 雞未響射埋

var萬歲

聽日加餸

歐聯旁證

Mbe

MBE又入波
歐聯兩戰兩入球 交撚晒貨都日日比人屌

球證做得啱，VAR慢慢check飽佢

其實我唔係驚越位
我驚福仔單刀唔入多過越位

阿蘇蛇今日換啱晒人 反蘇又輸

up咩奴呢？

連福都mark 唔到
跟我地T哥學下野先

難得福單刀射得唔錯

隊面多得你旁證唔少 影響晒

條on9

食咩

知隊友點走咁

好彩射埋

啲球證真係盲既

戰術大師 神換人 又入一粒

我都係咁諗

唔好意思想問下係咪要連攻方都未過半場先無越?
定只要對面過晒半場已經得?

真

可以換cavani了

依加先慶祝

特廢？

話般奴只得光環嗰啲人

旁證柒頭皮

福呢下跑得好快，個後衛一轉身已經完咗追唔到，仲有時間較返正射

如果 vdb 定位係 bruno 後備真係好難多上陣機會

係睇下有無陣可以一齊上

般奴好撚醒呢下

蘇蛇神調動

RB

點解古華特唔係34號既

浸龜頭？

福！！！！！

真
個下都未望到旗淨係驚佢炒

3:0

呢啲喺外國教10歲以下都有教啦，未聽到雞都唔好停

德甲係得拜狗會驚

福打反擊輕鬆

3粒

Fred

德甲排第幾話

派飯男起孖

古華特太早走
夾唔到ajax全盛

唔好歧視連登仔

福狗扮球皇

福狗痴左線

加餸

Mbe幾撚勁

射都好左

如果冇var又比人黑一球

反福又輸

一日未聽到雞聲都唔好大安旨意
尤其係防守球員
呢幾年我哋條防線不時都諗住越位唔撚追而出事

勁撚到

1, 福未過半場; 2. 10個場區球員過晒半場邊有越位丫

福！

係有啲默契

終於鬆晒

福狗

Upxxxxx? Who?

福勁撚到

mbe shoot power 99

真 但正常未響雞都要追埋

屌要再加了

福仔簡單波好好j

換人啦so9

3:0！

福食左屎黎

得罪講BURNO>>>>>>>>>>>普巴
不過宜家個陣夾到最好

福仔不如做後備殺手
專出來屈人速

Upxxxxxx一佯就過

咁都俾福過到

upxxxxxxxx畀派飯男ankle brake

buffet

過得好靚依下

傳說中仆街射球

mbe 應有嘅水準

FRED>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>狗仔HE

計埋計fred助攻？

有飯食了

福>>>馬

後備入替hat trick please

學童又有飯開

SO9既繼承人原來已在陣中

Fred 搶返嚟

又話死亡之組

迷占黨話占狗同福差唔多

死撚晒未

一撚就過

越位線計到半場，只要攻方未過半場就唔算越，唔理守方係點

Fred真係歐賽戰神

MBE勁撚到

驚土耳其隊多d

但功勞係費特

Bang bang ban

福 好心有好報

Upxxxxxxx俾MBE撚

幾耐冇見過蘇蛇入波咁hyper

屌，分組嗰陣呢到啲人又話會輸9晒埸埸都唔夠打

mbe今日射波咁勁

聽日晏就有得加餸

T仔

Tuanzebe

上年喺羅馬都轉翻著99

護HE手出黎串未?

馬打反擊都妺拖慢個節奏

So9

小朋友有飯開

快啲換Cavani

Son 原來係會慶祝

MBE勁到

乜撚野烏賓，廢撚到

C7

正 有卡雲尼睇

換多個卡雲尼

正 想選佢motm

Sob 點解會調動正常咁多

Telles 傷左？ 近兩場後備都無

福狗cls

卡雲尼

呢名好笑

攻方未過半場就無越位

廢特呢場除咗傳波
其他都唔係幾廢

又冇得炒Sob住

Who needs upaxxxxxx

傷左

反蘇仲有咩講

萊比錫仲係一射一中?

馬又冇波入

似係 好似連波都冇練到

連登戰法來
剩返四場輸哂咪又係出局

唔上頭嘅福其實好Q勁

山區兒童又多幾個飯盒

唔明點解第二球冇越

姐係預黎緊5-6場變蘇神 然後又閪返10場

災難級

未過半場冇越

未過半場

福只要有位俾佢跑就即刻有表現

未過半場，點越

拿高士文番去襯格仔衫啦

反福仲有咩講

自己半場唔計越

對手愈強蘇蛇愈強大
死亡賽程暫時3勝1和未驚過

傳比佢果陣 福仲係自己半場唔會計off

Nagles-who???

上面都解釋咗幾次 自己睇

好快d解決聯賽踢到67問題

歐聯竟然贏左最勁果2隊

迷HE仲有咩好講

Upxxxxxxx 好彩無買

upxxxxxxxx aka 中醫契仔

只要佢唔企喺到等波到

1. 福未過半場
2. 對方10個場區球員過晒前半場

班賤種

加餸加到山區兒童都幾癡肥

收awb

福狗只要唔上腳就好波

皇狗果組似死亡之組多過我地呢組

20-30m 就ok

派飯未過半場唔計越位

支持隊波支持到吓吓諗輸晒真係好嘢

杜安沙比

Fred keep住勁我曼就唔洗個個星期被人笑

普巴

人哋無氣就出個快馬
踢20分鐘保持狀態搵到燕梳
突然間個腦正常返

所以點解佢換綠木 綠木唔係跑狗型

試三叉

tuan sub awb
cavani sub 妹

佢換卡雲尼都唔換恩哈路🤦🏼‍♂️

= =我地SUB上呢5件都幾撚豪華下

打3中堅？

轉返4231？

so9今年換人感覺爽快左

哇蘇狗真係好錫馬仔

唔係好熟球例
但係末過半場嘅話係冇越位呢個問題？

原來可以換5個

收普

有沙比睇

唔洗佢係左路爆入中間就無事

433下嘛

有乜問題

卡叔整返粒la diu

條友唔爭氣

ig佬1月就走 cavani黎到都知佢無得踢

蝗個組最死亡
4隊都好平均
我地呢組預計有土耳其野包底

3 前鋒ok?

卡馬福點企

係

T狗踢右閘

試陣

擺到明就放棄佢啦仲駛問

佢同龜一樣
唔做派路做番自己最擅長既野咪好
都唔知點解之前so9要佢兩個將自己弱點放大

你老味換awb走唔換睇袋入黎？

福右邊

隊波應該開始順返啦掛

無㗎啦

做啲簡單嘢
複雜嘢留返俾般普做咪算

一返英超就係咁交失波，但歐戰真係幾好用

搞咁多花臣來輸3:0

馬英超仲停緊賽
比其他人休息好合理

馬災仲係好廢
決定慢，拎波妹

哈路玩完架啦，泰山級數高咁多

3:0 都唔換佢⋯
之後應該無哂機會再踢lu

馬仔生性啦
咁都冇換落黎

希望so 9再次睇清楚福係要點用

佢去踢 啲袋邊個睇

下場對完妓再講

錯晒呀
越位係過左半場先發生
只要攻方接球球員係傳球𣊬間處於己方半場就點都唔會offside
唔洗理守方位置

下場聯賽仲要停

佢無得踢英超

哈路份約去到一月咋‘
中鋒揀一個點都卡雲尼啦

其實呢場都交失好多波

有杜安沙比都夠

希望福狗記得自己有咩用

好撚串喎你

比卡雲尼適應同操狀態好過啦

呢下獨左dd

福狗大貪

mbe再入係咪想請食buffet

福咩事 勁到

福真係信心足球
一入波就變球王

柒頭福唔交

不過early cross畀馬應該入咗

MBE 食咗藥？ 勁到咁

撚到Upxxxxxx

本身可以俾馬災

主攻球隊仲要落後緊先咁多位者
返到去打英超龜縮隊
咪又係老鼠拉龜

即刻上番頭

過到咁靚梗係要射

Upcoming比福狗話過就過

馬仔好撚灰

唔係食咗藥係派咗飯

依d波都係廢真係廢柴

下年38m鎊

反So 今日縮返晒喺被竇

6千萬

之前講叫佢打右翼話佢唔撚得果啲人收哂皮

咁順應該射埋

你入咗兩球都博第三球啦

福扭得咁靚唔交

MBE : 今朝派完飯 醒神

福打右邊咪幾好
都唔明點解成日要打左翼

MBE 想小朋友有得食buffet

上撚晒頭

簡單啲講
對面尾二個人過埋中場線
咁條越位線咪就係中場線

馬仔:我都想開飯呀

Penalty

第二點唔關事

拎撚住9分可以收兵了

好難得4點唔係睇閪波有啲感動
可以瞓返幾粒鐘好覺

比馬射喇掛？

點估到係死亡之組嘅頭兩場竟然贏曬

12碼聯

真係要比馬仔入返球攞信心

扮c朗推大位

畀派飯男射刷hattrick?

係就係獨食

但呢啲一拎到波就好似過硬既態，好似好耐無見過

邊個射

十二碼聯又有十二碼

叫mbe派住個比佢先

馬仔好嬲

贏緊3:0射都要屌

如果福有左腳呢球應該食硬

福呢下靚啦 一傳入中間4打2

俾卡雲尼射ok？

12m

Pen

中哂腳

比卡開啦

馬想射
福想帽

馬又搏到12m佢係咪得返呢樣

馬處理得好嘅話，根本唔會有12碼

UPXXXXXXXXXXXXXXXX
下年最多25m 貴真係唔要

畀馬開齋

Hat trick?

福畀馬射？

唔俾福帶帽

pen

開齋了

馬自己博都ok 啦

俾馬開齋啦

痴線 空哂3個比fred任交

屌似想打交多啲

真係俾我講中
俾馬chok到12 M

咪撚俾bruno射

mbe真係算係咁

開齋！

Sabitzer 黑氣石

入左先講

馬災終於入波

蘇蛇偷笑

有派飯真係唔同啲信心返晒黎

Ole奸笑.gif

4:0 好耐未炒過咁爽

So9偷笑

大炒上年歐聯4強
秒殺上年歐聯亞軍

who need sancho?

有位c兄話對面個7號好波連送兩球

似係福讓比馬射

sob笑到四萬咁口

諗起當年對狼堡

12

好耐冇見過咁有自信

起碼後面awb守得唔使驚比人1打2問題

居然可以打殘RB

MBE派埋十二碼比馬仔

俾人一野踢落隻腳度喎。。。

Fred個助攻無咗 慘

福派埋飯俾馬

馬福無得hat-trick都無所謂

so9: 有時真係忍唔到笑

對面散撚晒

蘇狗笑撚到

係 佢d決定真係好差
好似依球就咁向前推
正常防守球員都提到路

終於

般奴...

福好人

越哂

可惜

終於斷咗主場不勝紀錄

法甲第一同德甲第一都輸俾15曼

2:0開始焗攻

贏緊三球就比啲新球員開下齊啦

UP 佬比人逼甩

控靚少少直接射得

射手係獨啲架啦，差一球就帽子戲法，同埋贏緊咁多球，實自己射埋

Cavani射術

哂咗

Upxxxxxxxxx

c7

打表演賽咁

英超中下遊都勁過德法

卡叔啲一流走位呢

越 慘

竟然冇炒

下原來有個主場不勝紀錄 你講呢啲小心俾人咬

伊斯坦堡0分
十分都未必肯定出線

射得好靚

Upxxxxx 聽日減價到2000m

其實呢啲時候真係唔好比馬仔射
入到就話好
入唔到佢就沉硬

拎隻腳出黎比人剷斷腳?

Up佬都有時幾魯莽

以為般第一下會畀佢

Nagelsmann後面條友山狗咁

輸到nagelsmann已經費撚事企出黎

比Bruno下假腳fake左

般呢球傳得好慢

好似明越都照交咁

拿高士文個樣呆撚到

咁依家入到咪好囉 大師

唔好受傷

早幾年有3隊12分

隻up唔知乜乜乜
搞咩咁廢

Rb呆撚晒

着件咁既衫又無表現
比我都坐返低

Rb係咪打算打mma啦

Rb個領隊睇到呆晒

佢攞得差，攞得好嘅話順勢射埋都仲得

第一下想自己去 去唔到先交 第一下就交就唔越位啦。

馬仔連續兩場r聯入波
唔夠上場頭槌靚

Martial Rashford Greenwood 再同場入波

好彩無買
T仔都屌打佢

阿狗多狗

麥湯+fred 搶波打到快鏡咁

希望RB同P$G兩隊互屌都和波
咁就安全

完全係我曼中堅既特色
完美融合

來回都贏咗佢12分咪夠囉

冰仔都屌打佢

隻龜都屌打佢